{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099128",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "충청도7호"
    },
    "text": "仁川広域市中区沿岸埠頭に105 4階、沿岸埠頭に位置した忠清道7号刺身屋)は海の見通しが幻想的なところです。ここはTV番組の生放送今日夕方(刺身)に出演したレストランで有名で、毎日11:00~02:00まで運営されます。刺身屋では新鮮な魚介類60冊をした食事して提供しており、AコースからCコースや海産物のハンなど多様なメニューを楽しむことができます。Aコースは5人基準で230,000ウォンであり、BコースとCコースは3~4人のためのメニューにそれぞれ200,000ウォンと180,000ウォンです。海産物ハンは2人のためのメニューで90,000ウォン、生エビ焼き(大河)は45,000ウォン、コノシロの刺身とコノシロ焼きはそれぞれ30,000ウォン、ワタリガニ鍋は50,000ウォン、サンウロクのメウンタンは45,000ウォン、大方語コースは冬限定で130,000ウォンです。忠清道7号刺身屋は、沿岸埠頭の最高の海の展望で楽しむことができるおいしい食事を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "刺身屋は仁川広域市中区沿岸埠頭に位置しています。"
        },
        {
            "question": "刺身屋では何時間まで営業していますか？",
            "answer": "刺身屋は毎日11:00~02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "刺身屋ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "刺身屋では新鮮な魚介類60冊をした食事やAコースからCコース、海産物のハンなど多様なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "Aコースの価格はいくらですか？",
            "answer": "Aコースの価格は5人基準で230,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "BコースとCコースの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "Bコースは3~4人のためのメニューで200,000ウォン、Cコースは3~4人のためのメニューで180,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海産物ハンは何人のためのメニューですか？",
            "answer": "海産物ハンは2人のためのメニューです。"
        },
        {
            "question": "生エビ焼き(大河)の価格はいくらですか？",
            "answer": "生エビ焼き(大河)の価格は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コノシロの刺身とコノシロ焼きの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "コノシロの刺身の価格は30,000ウォン、コノシロ焼きの価格も30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "ワタリガニ鍋の価格は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンウロクのメウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "サンウロクのメウンタンの価格は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大方語コースはいつまで提供されていますか？",
            "answer": "大方語コースは冬限定で提供されています。"
        },
        {
            "question": "大方語コースの価格はいくらですか？",
            "answer": "大方語コースの価格は130,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "刺身屋の特徴は沿岸埠頭の最高の海の展望で楽しむことができるおいしい食事が提供されることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 490
    }
}